一同EU傾掂數，BJ 開心到 佢同阿侵一樣都係表情撚嚟

今日對英國最大嘅聖誕禮物？

講下條文睇下跪到點先啦

唔簽賣國條款就唔係佢啦

冇得佢揀啦

係咪同意左用國際法庭而唔係EU ECJ去解決? 捕魚權如何?

全部跪曬就好笑，日落

連佢都搞得掂

上次大選已經決定左佢收皮，一席都拎唔到，而家MEP又冇埋，brexit又被Tory吸返

工黨都接受埋唔想再煩落去

工黨同其他在野黨今次唔接受呢次brexit deal等變千古罪人，反而係DUP做左犧牲品

睇咁多交叉會覺得好差, 但其實當中有一大堆就係BREXITERS唔想要, 只有BREMAINERS想要既野黎

未有協議全文，但係有summary

無左erasmus 其實都幾大鑊 可能好多大學財困

簡單講
國庫既錢 VS 大學財政 + 低下階層學生留學機會

REMAINER插緊英國淨係睇自己條數

屌, 未買夠